「當信雲加，你和你一家都必得救。」（使徒行者16:31）

「當信雲加，你和你一家都必得救。」（使徒行者16:31）

背叛雲加的人，全部都受到天遣

法比加斯 雲佩斯